支持香港警察 打倒黑衣暴徒

被發現為黑衣警察錠磚頭衝擊既佢地其實係比外國勢力收買左！強烈譴責警方內部被外國勢力入侵造成權力鬥爭！警察內部權力鬥爭不應波及市民！支持香港警察，成立獨立調查委員會還警察一個清白！